其實點解絲打叫毒絲 但巴打要叫毒撚？

毒絲就話係 毒+絲打=毒絲啫
但點解巴打唔叫毒巴
毒+巴打=毒巴 喎
唔通大家係性別上面係分別 女/生殖器官 兩類嘅

因為毒絲炒麵

ok, 公平起見，由今日開始叫毒閪。

正確答案

毒閪 毒閪呢名真係好難聽好難聽呀

咁叫過雞嘅巴打 係咪應該叫毒巴

人地 同我扔佢落山

因為叫開臭閪

咁點解唔叫臭撚